係香港做大仆街根本無代價

極度懲罰有良心既人

強國猿 吳克儉個D一走 就無人記得
劉江華之流
只要賣港奶共 選唔到都有局長級做 一個月十幾萬

天琦個D咁為香港人
相反要坐成6年

班死廢老上哂岸日日就係度屌鳩真香港年青人支持黑警

港英個時唔見佢死番大陸住

知道嗎？強國猿吳得掂都仲叫做有出現過係螢幕前面俾人屌到
大把陳維安之流係呢個極權入面打橫來而又無人知

難得美國民主及人權法案咁辣，封資產封到銀行都無得用
大家要努力搵呢班垃圾出來，表揚下佢地做過乜

竊國者侯，竊鈎者誅。